懷疑自己有抑鬱 睇唔睇醫生好

喺人哋面前正正常常
識笑下 唔會亂咁放負
一自己一個人就亂諗嘢 好易唔開心
做乜都無動力 好易諗埋一邊
成個世界都係灰色咁 搵唔到自己存在嘅意義
自殺嘅諗法成日喺個腦出現
已經俾呢啲情緒困擾咗好耐 好辛苦
好討厭呢啲生活
就算身邊一堆兄弟陪住
對我好好 我讀書廢都肯教我 做乜都肯幫我都好
一無佢哋陪住啲負面感覺又出返晒嚟
已經俾呢啲感覺擾亂咗正常生活
堂唔上 功課唔交 test全炒
再咁落去major都未必揀到
諗緊睇唔睇醫生好...
陣間睇完佢話我無事純粹M到亂叫春又嘥咗舊錢
有親戚有類似情況最後要睇醫生食藥維持情緒
唔知關唔關遺傳事...
好迷惘 有無人可以俾下意見我...

睇

認真，去睇。我一年之前有時會無啦啦悲從中來喊，睇過醫生確診咗抑鬱，但係睇過一次就驚食藥有副作用冇再睇。拖咗半年實在頂唔順再睇同食藥，宜家好返好撚多。阿叔幾廿歲人唔會老點你。
利申食咗半年血清素

諗住搵咗U個心理輔導先
之後可能再經佢轉介睇心理醫生

ching,明白你感受。睇左一年醫生，之後唔睇，依家重度抑鬱，19歲成頭白頭髮，好厭世。

Poly唔知點啦。我就信唔過自己間U的counselling service，直接去學校Clinic講自己病情好嚴重，佢就自動波轉介咗我出去睇精神科，醫藥費全數有得claim。

我讀ust㗎

咁都仲唔睇...

好過冇

睇
我舊年7月開始睇醫生食藥食到而家
醫生話我四月可以減藥啦
而家情緒都好番好多

想經UST個心理輔導睇
應該平過出面掛...